[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1150)

1：2

Slow

Goallll 1:2 696

轟巴痴左線

鹿島鹿角 1-2 仙台維加泰
派得

696 goal

周瑜中!!

696入未dllm

慢到

1001 邊撚柒個呀屌你老母

屌你老母 周瑜巴 恭喜晒

696 goal~~~

我想死

屠柒又中

屌你 4x1 中？

696刷角 大分入多球 黃蜂追和

?

入左了

周瑜BBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBB
GOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL!!!

4場大波中哂

條仆街 林娜璉的卡比獸 搶1001唔開post

goooooooooooooooooooooooooooooalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

中呀 屌你老母 恭喜

下次記得開post

派未

屌你多謝各巴打集氣

你冇開post呀老友

我係on9仔

突登唔開

15:00 買咩

前鋒3c

又有機會有起機注了

問你老母號咩

搶1001 等撚到你出年都唔開POST

你就好啦中成5萬

清水點贏呀

最後一注 針左戒賭了 針左18k 根本追唔到

Yolo巴係咪都4x1中？

我叫雲加開的 做乜9?

今日第一口唔洗針 仲回返血

一路好走

小心d講野=.=

係呀 2條半大全大同你一樣

針咗半大2x1 中返4x1

Same

同路

要哭了

恭喜大波巴打

我要分手了 唔賭了

比多3角啦

免找

智巴我會派100 比你 感激你

三箭危險

686可比角嗎

輸多過贏 錢就不停入 係時候停了

有咩慘過自己出水中哂，但自己趕唔到買

已經連針幾口 終於回到血

岩啦
只值100

前鋒比C啦

好撚型

而家抽頭先留名嘅巴打

多謝牙齒巴仔!!
跟左200蚊4X1
可惜300蚊 2X1半大差696

難以置信日乙有3場0-0

........

三箭3.5上盤有冇得諗

我有跟呀

就係趕得切買但輸哂

屌你老母696

半3全10叫爆區
東京一入波啦

我係真心多謝你 我知你做野skip 咗

轟巴

等睇dodo派who

邊有可能埸埸中呀
比料都係參考性質姐
唔洗理

橙

條友自己on9 見佢成日大大注亂尻咁買

巴打收幾多

算了 望佢正氣 輸就算了

輸到理性都無埋應該係

都好 大家有贏就得

月巴3點要咩

咁認真做乜,由佢囉

閪鯨不如絕殺一粒

好想死 又分手又輸錢
真係要針了

咁我自己黎啦

就係你SEND 條飛嘅時候以為綠燈

點知睇到賽果開心查收錢未先發現SEND唔出

利申試過

狗都好過佢 起碼餵野佢食都識搖下尾

應該5k

我要出手啦

包中咩

GUN

我上星期20k cashout 呢個星期輸咗8k 呢條過關救命

大分三神快絕殺!

5分鐘角球nba

搶

梁國雄議員請你立即離開會議廳

-2c

閪花小船揮手區

欣欣

屌

趕到買曬，但針曬

名古屋八鯨 3-3 柏雷素爾

柏雷

三箭同我上呀

即有

好熱

fake

FC橫濱 3-3 千葉市原

閪鯨

想喊

今日日職又針到痴線..

下個更可愛

哇屌 兩場都6粒 3-3

慘

有無人要全北？

3點3箭???

名古屋八鯨 offside

櫻花ok?

屌你 西諒FAKE

買了

但佢回到痴線

癲線2分鐘針左柏雷+橫濱

閪花

又fake

faked

我暫時所有過關飛
由2關串到6關都只斷一關
最仆街既係我每張過關飛都只會買串1唔會預佢斷

全北汽車100% 唔中搵我

唉 抖咗一日 就係為咗今日既日假
度好咗4場中哂 又唔得閒買 真係on99

三箭
汽車
水原
爛船
愛媛

正西鋒 斷我3x1

三箭上盤叫爆區

不了

針了 呢兩日白玩。。。
冇晒心跳

過關都串1..真係好旺有錢先會咁做

派唔切買三點

搵你做咩

thx ，死少1條

屌你馬眼

有冇人話我聽一點個兩場韓假做乜鳩

3箭角球有沒有!!!!

傾訴

白玩都仲好

仲諗住中到過關可以買野車啲零件
molamola

有

屠7比人屌

已allin三箭x全北
決定取消關注 完場睇賽果

全北都買. 唔完場都知輸

All in 三箭

中派500

信心注

星蛇

全登撞車

輸就戒賭

攬實我

唔該星巴

Where

CEREZO 真係不了，去過佢主場見証佢個種閪

屌你屎忽

8 > F
冷腳上呀!

有星星sir依句即刻信心大增

Come

前鋒半3全10叫爆區
東京一粒叫爆區

Long mo me

可以試下4x11

Lm

13少不離不棄支持區

冇賭半日 今日啲波是否正條

多謝星蛇

8,9,10 互串

幫我奶屎眼
剛岩痾完爛屎

頭幾頁

日清對13少個種愛

lm

8輸就針

三箭10c-10

十三少贏 即刻再改名做韋達FANS

太鬆 不了

四點兩場半，大有冇同路

同路 最後100

到時一齊搭的士？

沙田 星期日
第5場 四重彩 複式馬膽
8 威風霸皇
3 滿地可
拖
5 愛心寶貝
6 美好時光
10 馬奇財
11 好客本色

$ 1.00

周瑜巴啱啱條4x1 幾多倍

你比錢?

平注上車計劃！ （測試版1.0）

1.熊本
2.心跳
3.砂岩
4.櫻花
5.汽車
6.藍翼

韓k 慢左放，記錄一下

周瑜巴唔見咗

數緊錢

9.幾倍

等佢派錢了

諗起高登個周都督
個時好鐘意睇佢D相

改個靚名先

唔知有無巴打都係咁 場場平注 有輸有贏 但到最後都係輸 贏一場輸一場 最後都係要比馬會食水 食食下輸晒

收到風佢拎500蚊抆屎
好串

中曬就得

京都不死鳥100%

8有p

佢買左幾多?

嘩 我廁紙都買唔起

我咪係囉 陰啲陰啲咁就冇曬

多謝美巴

係啊 所以要連贏先有贏 贏一輸一最後都係輸

巴打有買？

3 8 1？

仆街運財童子點解唔死開呀.....
8 F左 比隻威先生我咪好囉

係 跟左你再4x1

3 8 1 9

三箭刷未啊屌

我屌你老母個臭閪十三少都中埋 11去左邊呀仆街！！！！！！！！！

唉 好灰

13少

今場沙地

美巴返哂嚟啦

改名了

邊個跟咗我買十三少

仲有無水

買前鋒角大就2-0
買東京上盤就 5角

呢到

點解要係我最愛佢既時候分開 搵人殺左我啦

美巴

有無人有跟

多謝你 靠呢注回返d血 今日針左幾口

我東京大波

SICK BALL
尋晚我日清已經重心推薦

呢場真係畀狗賭3重160蚊

達少世界級

派溪錢比你落下面賭

多謝埋美巴隻8p先

一鋪蛇 今日點睇不死鳥

息已收

賴維銘你條撚樣掛靴啦仆街

我 多謝巴打

原來日清變左方嘉柏

就係斷隻威先生

十三少FAN屎

@普羅米修斯
佢會派五百億畀你

加油

買左咩

全日重心

執幾十蚊

全北三箭贏唔到，

唔好咁啦。。。。下次會中

改名了 要叫日清(迷達)

佢D馬本身都甩皮甩骨，點同潘頓鬥

4角

三箭已898

星星支持對家

三箭

櫻花 goooooooooal

8p 幾倍

重心推薦終於唔使走盤

睇錯

下次再嚟

1.6

我打緊留名巴打啲名去抽獎

西花炸左
係時候到我嘅三箭發揮

FAKE撚左 旁證睇撚左off side

炸

今日日假係咁fake

比多6角啦前鋒

連環 5 場 8 威風霸皇 拖 3 滿地可 +
6 美好時光 + 7 美夢成真 +
9 威先生 $10

差一隻diu

信我日清包無死

無睇live sorry

單T 56

根據定律
有無人要買3箭第一球

20-05-2018
15:02 沙田
星期日 四重彩 複式
5 場 1 運財童子 + 3 滿地可 +
8 威風霸皇 + 11 好客本色 $1

唔緊要 講下姐

又改名

前鋒唔角大我真係針

好彩都有8p執下錢

幾時派我

一人差一隻

三箭10c-10
前針10c-6
人妻

我都係一樣....斷撚左好客本色....我都預怕佢爆，加多隻7點知係9...

屌那星 我買咗單T過關2x1 得5.6

GCHI

Fake完對家入定律 唔撚理 反正豬撚晒

點會估到係9

40分鐘奇蹟6角

咪就係....佢何得何能

紫蛇今日嗌得好辛苦

無買1, 喊左

次次都係咁 今日買咗2場4重彩都係斷一隻

係
叫到好攰
但求東京入波就算

有人話櫻花糕嗰吓個心跳到
取消關注

第6場一齊羊佢老母回爆血

前鋒4c究竟有冇可能完場11c

中冷4重彩:

買咗2x1單T 練心中

櫻花

櫻花要打破fake完對面糕既定律

半場場前三賤同我糕一下食半主

中熱4重彩also

10角都夠
但最好11啦

櫻花已經凋謝

要支持13少

雖然上次去櫻花睇亞冠識左個日本妹....但都不了，哥可是買了三賤的人

多謝美斯

3箭fg trytry

日清改名改爆quota

諗起尋晚拜仁由有機12m變左對面糕

WADIU 巴打一定好靚仔

定律琴日歧埠已經打破

三箭
汽車
水原
爛船
不死鳥

通通同我贏波啊

改方嘉柏你哋唔認得我

首爾好攻得下

前鋒ccccccc

你嚟架 屌 我諗緊邊個

花1c

就買佢一百試下

定律嘅野破一次就夠

我都想改 但改咩都無人記得我

話咗啦 無人認得我

前30

買p好了

賣料狗 無人理你呀

改 鄭中基(窮到當嘢)

刷角啦前鋒 入夠

唔會既 唔好差太遠就得

#幾睇唔到

唔錯

睇嚟1400兩場10.5b針得

東京咁多角

小道消息

位置 沙田 星期日
第6場 位置
7 旋風腿

$ 300.00

東京無事啦。8角

川崎前鋒終開全大

前鋒30分鐘奇蹟6角

買了過關 JUMP

角球只買即場

咁耐都唔派

三箭10c-9
前針10c-6
人妻

東京入呀

小道?

東京入一粒ok?

第6場賽事3+12之位置Q賠率受到巨額過關投注影響。

多謝其他有幫手叫既巴打 祝大家贏

三箭發射未？

Cls

齊齊贏

cry no me

多謝

黃俊

智蛇

SKIP 得，黃俊真係不了

如果有生之年抽得中我就好了

巴打改左名喎

三箭比花入未

由於騎師王現時形勢缺乏競爭性，所以暫停接受騎師王投注。

睇落我潘100%咁

叫我?

馬仔輸死

清水降班未

大阪櫻花刷角

上次買你就開黃浩楠 仆街啦你

三箭上呀

櫻花FG當睇波

G chi

十三少WIN JOR

入波先

萬大事以師兄為重 唔想阻住師兄搵食

[突發知舍直擊] 一齊睇下半場！

心靈投注：水戶, 696, 東京

現金投注：前鋒半大, 神船半大 不死鳥半大 2x1

全北比人屌打

再來13少
清新動力 陽明秋秋
腳要潘

屌打唔入...

你下次心靈出聲，你D心靈燈撚死人

等打反擊

我有講明嫁

前鋒-5c

前鋒5c

巴打有無入全北

三箭FG OLAY

清水落底

一陣留 我挽留緊女朋友

希望你成功

三箭快上

三箭快入

巴打加油

日本波真係好撚悶..

Ching g chi

無了 放棄

心靈投注 三箭fg

4p

16:00 勝利船

4p ok?

三星快入

啲波做乜鳩

20分鐘奇蹟5角

全北

放棄

小道消息

6場 7

三箭入佢老母呀！！！！

唔入波踢黎做乜

大波又死

退出香港

唔玩了

4 -35?

世界盃你都係會返黎

三箭入佢老豆

由於騎師王現時形勢缺乏競爭性，所以暫停接受騎師王投注

45P 平注

ZAC PURTON 100A%

3p有得諗？

太遲啦

秋秋

靜撚到

入波未啊屌

4贏唔到要針了

不死鳥今場要贏了 屌

三箭
全北

三箭入佢老婆

7p

三賤有角未呀屌

水原！

345345345 PLEASE

今晚有安曼

秋秋去呀！！！！！

上呀旋風腿

點貼ig link

求過關 單

旋風腿上呀

旋風腿旋風腿旋風腿

西京肯入波未

大家賭成點
我去左玩大富翁算

If

好波 跳樓

屌你老母買35Q買唔切 諗住345 過到
仆街

旋呀~風呀~腿呀~

Ig

又針

38Q

三箭入佢老味

三箭 7.5

隻4

4號冇力

382 14

旋風腿

陽明秋秋你去撚咗邊

未被接納

彩池截止投注 連贏及位置Q 沙田 星期日
第6場 連贏及位置Q
3 智愛
8 清新動力

唉 JUMP

跳得

邊到小道聽返黎

馬會呀叔

陽明秋秋
我補多左幾舊水佢P

4點兩場半大

爛秋

開撚晒對家

隔離船D 老c忽

最後一百都無埋

屌買多條過關 JUMP LU

三箭1.5大

R7 點買好

唔緊要啦 再接再厲

東京一球啦

第7場
萬事欣
就快出糧反正，輸埋就退出一排

23中腳 隻膽失蹤

唔識貼ig link

買左4>全餐

三箭10c-6

秋秋腳仔軟

去tg 右下setting
㩒自己名 開入去搵username 再㩒copy link

嘩屌
好灰

跟錯毒料

巴打你咁勁有冇真飛水俾班手足

川崎前鋒正閪波

佢岩岩拎左枝酒黎請我飲, 話講錯係7埸6, 唔係6場7

4點又想玩500半大2x1

三箭10c-5

佢一陣會拎多枝過黎架啦

日乙半大gchi 閪船不了

剩低D錢買北海道定係繼續買馬仔

仆街心跳早知唔撚過關

閪波屌你老母

3箭

3 8 q有14倍
爽撚到

信多佢一次, 再fake 9我推佢落海
位置 沙田 星期日
第7場 位置
6 路路通

$ 500.00

今日D 日假又幾正路

你同佢講，你已經同道上朋友講左7場6係必發

再唔中佢唔係同你交代咁簡單

星蛇有無買？

羅巴救命

TOKYO入未=,=

東京角大 前鋒大波

支持

三賤爆C爆得好

jump得好正路

星星蛇冇買 我地就贏

三箭角點買

邪一邪 西花人妻請立即入波

Gchi allin

3場蛋蛋

全北你入未
三賤又係

3賤肯入波未

同路，跟

有啲想買盤

88分6角有春用

我想上勝利船

4wp?

勝利船必勝

貼左link了

挽留失敗 分手了

半大2X1 有
?

勝利船角大100%

必發開始連輸?

巴打係賭到分？？

努力賭好過啦

斷一大師咁買 我係咪要追主1

咩事

名

7場6 好定等羅巴

唔係

京絕呀

7場要左4 7 12

琴日比馬個賠又係1.89

IG定TG

我今埸買6 算啦, 唔中都有仇報

好撚想要北海道！！！

要啦

唔好咁啦 比d鼓勵我

日向巴幫我買10蚊神船！！！

賭博係娛樂黎，唔好比心魔操控！！我都輸過幾十k 請各手足自己有個底！

結餘: $ 2.40

琴晚開始嘈 愈嘈愈輸 5k輸到得返k9

神船要了🚢🚢🚢

要主 信我呀

男人最緊要係邊到跌低邊到起返身
所以我決定CASH IN 尾幾場殺佢老母閪臭閪再俾錢搵靚模去接EX 收工

今晚贏番拎錢打佢 臭雞你同我番黎

神船有咩理由要 主場？

拎住啲cash 含啦臭雞

呢d劇情唔會發生係我度

角大號出發

一d都唔樂
完全係苦黎

感覺一縮注就中

叫多幾條女黎yo佢

小道消息

6號仔win 都可以一試

賭錢最緊要POKER FACE 真係天跌落黎都要冷靜當被
K9變100K9 你荒條女唔會主動返黎?

定係唔玩日假 玩馬仔算呢

收錯風了

你同你個小道講，呢到好多人跟左，，唔中叫佢屋企人辦定身後事

YES

咪係

日清巴改咗名

日職唔準

岩呀 所有女都係雞係公廁 有錢就有女

智巴要唔要北海道

上場比小道陰左十蚊

客大棍 屌

細個拍拖真係唔會咁覺得

自從條女HD 畢撚左業早過我出黎做野光速變心我已經睇透呢個世界接近80%嘅女都係有錢就得

不死了100%

我日職好少買盤 諗緊

頭先改左次啦 方嘉柏呀嘛
點知你哋無人認得我咪再改

人地有錢女 ....

神船!!!

方嘉柏(垃圾)

話題可以完?

日職唔好買 = WIN

半注上咗北海 祝同路贏

好後悔買左兩注 fc援交

有錢女就更加睇錢重啦....
你無錢佢邊撚到ENJOY 到D臭雞生活???

咁洗系賭咩 食軟飯啦on9

仆街 好慘但笑撚咗

難D

買唔到，算了 今日度個4場中都算唔錯

賭埋呢次k9 暫時唔賭了 冇曬心情

你憑咩食人哋軟飯?

四買唔切日本妓女

無心情直頭呢K9留黎暖胃啦傻仔

唔好賭 有時講運 人黑買咩都輸

唔係食軟飯啦 我一蚊都冇拎過佢 只不過想講佢唔係貪錢臭雞

頭先同佢講左, 唔中既我上佢船拎多兩枝酒飲

仆街
書包要北海道

cls公司 北海道大落飛

星星今日冇買，我就贏了

買唔到仲好啦 你有錢返了 買完變窮

ok skip 靚仔楠同呀拉

我ALLIN咗....最後50

馬仔R4 2-4-8-11 qpq O
北海道 下盤 X

完

屌 書包要咗北海道 針定先屌

沙岩原來有半格收

又唔好all in掛, 我都係買左少少

神船 穩了我哥

北海道最後一注

50$

趨勢如下
即場飛腳冇入球 O
重心：松鼠2.5大 X
松鼠半大 X
超重心：比馬下盤 O
重注：曼聯足總盃冠軍 X
心跳 下盤 X
馬仔R4 2-4-8-11 qpq O
北海道 下盤 X <<<

岩岩先中左馬

仆街書包最後一秒先講。。。

4點兩場nba快

就係啱啱中咗場大嘅 之後幾場咪瀨野

買埋另一隊 蝕少少離場

差尾關 希望唔好衰收尾

跑咗呀拉出嚟你會後悔

冷p 916

祝贏

愛援交半大 神船10.5

北海道呢個落飛 100%必贏咁

其實d女話唔貪錢，心裡都有數得計啦
假設性格一樣，我係女都簡個有寶馬有樓啦唔好玩啦CHING

佢有錢緊係唔洗貪你個臭錢住啦，後生拍拖求HAPPY
但前提你打後可唔可以繼續俾到佢而家個生活水平佢囉....

3 6 3 6 3 6 GOGOGOGOGOGOGO

羅巴冇出?

不死了100% 見係你私人醒

北海道落咗成十格

韋達 快 去馬！！！

屌你引客

我自己屋企都唔差既...

2 4 7

好似有6

6 4 2 12/7

6-4-2-12

美巴係咪中

好彩，謝美巴

今場小道可以

7場6位巴打

屌 萬事欣邊度出黎架

落成咁都引客

黑白小道中咗

1蚊注跟咗 THANKS美巴

屌佢又黎細注先中四重

利申跟左

YYLAM

欣C

Beacon

有飛到

幾倍

屌拿星 冇跟就個個都中

1蚊注都要360$, 玩唔起

輸到仆街 落去食嘢算

In 馬場呀叔 we trust

終於跟到美巴蚊注4重

黑白CHING小道 唔洗俾人推落海

屌 黑撚到 按少左隻萬事欣

6號有無中? 唔中我就去推佢落海

3點果幾場波係咪打緊 1球都無

WADIU

跟左一蚊
多謝美巴

嘩嘩屌癲

中 唔洗死住

6 4連贏fatfat

有冇人發現沈拿今日爆左好多隻冷馬入Q

cls 公司

37倍

又過百萬

好想喊 按少左隻萬事欣

美巴係咪痴線。。。

一場就200萬 唔好睇咁多好

6號win臨尾回到38倍

熊仔巴仲有冇料J下數

屌 無跟到

捐啲比馬場呀叔

真係打爆馬會

派我

下埸再去拎小道消息

捐啲比我好過啦

Post 張事後獨贏黎做乜

屌你老母 跟4重彩 按少左隻萬事欣 仆街啦屌
我真係垃圾

事前講左十世?

美斯痴撚線

咁就2m

講左跟熊仔

好想想睇派賽一注過百萬既飛

又係羅富全D 馬爆冷

波台大地震
美斯50000直屌W 中37倍+四重

羅富全好波

中

Same 好想望下

好想睇美巴收錢張飛

唔係自己都可以J成世

馬會門口好多老餅都話中左6

好想喊 點解會按少左隻萬事欣

屌 唔夠錢 飛左隻6 要左2 4 12 7 3

存入: 1,897,500

今次係波台最大棍派彩？

神船1-0 唉又要開主客

又針了。。。。

神船Goal

好撚恐怖

多謝6號巴打 跟左10$回血

神舟10

船 炒佢老母

再有要跟了

我屌 無跟就中

三箭入佢老母呀

人黑冇藥醫 屌你老母 今日當黑 又分手 又見財化水

4重派幾多

屌你北海道又針 仆街書包 取消關注喇on99

閪黑 你點都輸

30k 左右

呢場輸埋我唔玩

嘩！人地一世人既人工

分手咁慘

買佢對家咪得

輸錢慘D

一場又執馬會200幾萬 點解可以咁癲

佢地飲緊香檳

今日好黑冇跟果d就中

美斯巴係唔係到？
想講聲多謝你
跟左你條4重彩
雖然我$360 買
但都收4千幾

多謝晒

高士路上

32323

拎支青島過去

神戶1:0

分手姐 我 水泡 帽 兵乜都試過
記住一句話
人生唔乜都試下 點充實呢？

三箭10c-3

小道可唔可以再出黎一次

3箭中柱

屌點解我會買北海道

多謝巴打安慰

我呢邊都無, 得 Asahi 同大酒

架車冇油？

佢中柱我中風了

由尋晚真馬針到宜家

屌 北海道

做乜俾 我

唔識入波？

勝利船禁屌

仆街書包早啲出啦

多謝美斯巴

中4重

屌你戒賭未

有下款無上款

個個都咁多錢跟足

書包你心靈投注主盤 我派你

屌你老母 跟左咁多場 無錢跟就中

如果有即場嘅 我實幫你燈下

仲有冇小道消息

完場喇咩
追和或反cup又唔見你多謝我

多謝包哥

人黑真係無計 跟左美巴6場 玩到無錢跟唔到第7場
大家加油羊多啲我針了

On撚9

全北入波啦⚽️⚽️

加水印啦

佢開波前1分鐘先講點對呀

追和反cup 我第一個多謝你

唉屌冇眼睇 取消關注算

三箭 全北 ...

入左2k跟美巴
終於守得雲開

痴撚線

咁你都賺得幾撚少

不死鳥快手nba

手足唔好再賭啦

心情好返D先啦

巴打我同你一樣⋯

唔洗了..
我搵錢能力足夠 輸得起
賭波只是娛樂
一齊幫北海道打打氣啦好冇？
和好

跟十埸中一埸都應該有賺既 應該炸

幾撚少啊

Same 祝大家嬴多啲

一場2百幾萬....
一個月一萬
200幾個月
一年12個月
17年人工

北海道求下你追和

有你呢句 北海道針撚硬。。。

180萬一世人工

大注中冷馬真係實力黎

好似今日有幾個人跟到針
針左之後美斯就中
邊個黑

小道消息 - 佢叫我今埸買p , w小注就算

2m 你做30年嘢
你一個月搵5000?

全北可以唔入 三箭入都好

點解買親盤都開對家

賭埋呢千拎蚊休息一排

same

清你拎最低工資定執開紙皮

北海道唔cup跳樓都唔掂

美斯種賭法唔係我地跟到

書包巴一睇就知大把本 買咁耐都仲未jump 值得尊敬
將賭博當成娛樂

邊匹

邊間馬會?

支持cup

好運中心

全北0:1

三賤
全北
水原

贏波啦屌

綜援就差唔多

下場先

-2C

100%汽車 1:0

咩P先

係海中心

日假盤真係比狗玩

買上盤 下盤竟然反底禁屌
買下盤 屌你老母 上盤出真實力屌下盤

日假以後玩半大 全大算

美斯巴呢注好勁
有冇第8場馬料 想跟少少

生性啦北海道

笑左

三賤9c 比多個

上面成班大户 人地中左2百幾萬 都可以不為所動

0:1全北

三箭10c-1

專心玩波ok?

飛廉之子

札榥半場Cap

三賤
全北
水原

贏波啦屌

三賤水原差你炸，快手搞點埋佢

想睇派彩飛

爭三箭

有無諗過巴打計數唔太叻only

全北番黎鳥!

釣魚唔叫埋

9C達陣

嚇撚死， 0:1 全北ar diu

又唔係我中 又唔係派錢比我 有咩好激動

邊隻馬

咪就係 亂咁報

你都識講人地中 咁關其他人咩事

agger 我只買大細

條奔周屌晒落地求北海道cup

1